我近距離影一樣野 睇你地估唔估到係咩。。。。。。。。。。。。。

no....

再估啦

陪我玩

鳩毛

公仔麵？

Bam

米青

唔係呀估錯左呀

草泥馬公仔

唔好再估變態野

屌你老母

假髮

橙

狗糧

好接近嫁啦 你地再估啦

公仔面

你d精？

頸巾

狗羊

Poodle 狗仔

no呀錯呀

魷魚絲？